人民日報：工聯會民建聯代表全香港市市民喜迎省政府決定取締民族黨

所有反對港獨就係支持民建聯工聯會